<resources>
    <string name="app_name">FILM REKOMENDASI</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank
fragment</string>
    <string name="this_activity">Get to Know About </string>
    <string name="this_activity2">Rekomendasi Film 2022</string>
            <string name="this_activity3">Follow Us!</string>
    <string name="this_fragment"></string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="menu_1">Menu 1</string>
    <string name="menu_2">Tentang</string>
    <string name="search_hint">Masukkan kata</string>
    <string name="name">Mahasiswa</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>KKN di DESA PENARI</item>
        <item>DOCTOR STRANGE IN THE MULTIVERSE OF MADNESS</item>
        <item>SONIC THE HEDGEHOG 2</item>
        <item>FANTASTIC BEAST: THE SECRETS OF DUMBLEDORE</item>
        <item>MORBIUS</item>
        <item>THE NORTHMAN</item>
        <item>DEATH ON THE NILE</item>
        <item>BEN DAN JODY</item>
        <item>TURNING RED</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
    <item>Film bioskop rekomendasi terhits yang pertama adalah KKN di DESA PENARI.
        Kalian tentu sudah sangat familiar belakangan ini dengan judul film KKN di DESA PENARI
        yang sempat viral di media sosial. Sempat mengalami penundaan, akhirnya film KKN di DESA
        PENARI dirilis di bioskop pada akhir April 2022 lalu. </item>
        <item>Film bioskop rekomendasi terhits berikutnya adalah DOCTOR STRANGE IN THE MULTIVERSE
            OF MADNESS. Film yang disutradarai oleh Sam Raimi ini menyajikan kisah seru melintasi
            Multiverse. Resmi rilis pada 05 Mei 2022 di bioskop, DOCTOR STRANGE IN THE
            MULTIVERSE OF MADNESS berkisah mengenai perjalanan Doctor Strange berusaha menjaga
            dan mengembalikan perdamaian di bumi.</item>
        <item>SONIC THE HEDGEHOG 2 juga menjadi film bioskop rekomendasi berikutnya sayang buat
            kalian lewatkan. Film SONIC THE HEDGEHOG 2 merupakan film yang mengangkat genre petualangan,
            aksi dan komedi. Film ini mengkombinasikan animasi 3D yang juga sangat seru kalian saksikan.</item>
        <item>FANTASTIC BEAST: THE SECRETS OF DUMBLEDORE merupakan film bioskop rekomendasi terhits
            berikutnya. Film FANTASTIC BEAST: THE SECRETS OF DUMBLEDORE merupakan sekuel dari film
            serupa sebelumnya. Di mana sinopsis FANTASTIC BEAST: THE SECRETS OF DUMBLEDORE bakalan
            berfokus pada tokoh Dumbledore.</item>
        <item>Sinopsis MORBIUS berkisah mengenai Michael Morbius yang berubah menjadi vampir usai
            menyuntikkan obat yang diyakini bisa menyembuhkan penyakit langkanya. Morbius justru
            menjadi seperti vampir yang haus darah. Walaupun sudah memberikan suntikan obat tersebut,
            ternyata tak membuat sakitnya membaik. Meski begitu ia mendapatkan kekuatan super.
            Pastinya film MORBIUS memiliki alur cerita seru yang wajib kalian tonton.</item>
        <item>Sinopsis THE NORTHMAN berkisah mengenai Pengeran Amleth yang akan membalas dendam
            terhadap kematian ayahnya. Film ini berangkat dari kisah legenda Skandinavia.
            Di mana ayah dari pangeran Amleth diketahui meninggal di tangan pamannya.
            Tidak hanya itu saja, sang ibu ternyata juga diculik. Inilah yang membangkitkan
            amarah pangeran Amleth untuk menyelamatkan sang ibu sekaligus balas dendam.</item>
        <item>JDEATH ON THE NILE juga termasuk film bioskop rekomendasi yang wajib kalian tonton.
            Film DEATH ON THE NILE menghadirkan nama pemain populer Hollywood seperti Kenneth Branagh
            , Annette Bening, Gal Gadot, Tom Bateman dan lainnya.</item>
        <item>Film bioskop rekomendasi Indonesia selanjutnya adalah BEN dan JODY. Film BEN dan JODY
            dibintangi dua aktor papan atas tanah air yakni Rio Dewanto dan Chicco Jerikho.
            Sinopsis BEN dan JODY berkisah tentang persahabatan antara Ben dan Jody.
            Keduanya berusaha mempertahankan tanahnya yang dirampas para mafia tanah.</item>
        <item>TURNING RED juga menjadi film bioskop rekomendasi terhits. Film TURNING RED merupakan
            film animasi yang seru banget kalian tonton. Sinopsis TURNING RED berkisah mengenai
            seorang remaja bernama Mei Lee.</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/kkn</item>
        <item>@drawable/d</item>
        <item>@drawable/s</item>
        <item>@drawable/bes</item>
        <item>@drawable/morbius</item>
        <item>@drawable/northman</item>
        <item>@drawable/dey</item>
        <item>@drawable/ben</item>
        <item>@drawable/turning</item>
    </integer-array>
</resources>